廢老咁多口罩不如比返啲出黎啦

我做Foodpanda三日先換一個口罩 啲廢老間出街就日日換一個 戴又戴反左 一係就hea戴掛下巴 點解唔可以比下啲有需要既後生仔呢 就係無錢先做外賣仔 口罩又貴

鬼叫你窮

三日換一個不如咪撚戴啦
正常後生仔咁多個月同我講買唔到罩

三日換一個..你咁講一講...我唔敢再叫foodpanda..
利申: 尋日先叫完

係咪對家開post

[今日維吾爾，明日香港] 一個維吾爾人的故事